咪 撚 再 傳 fake news

粉紅戰隊當鬼
葉劉去美國單嘢燒埋同行嘅泛民
狗屋強姦乜資料都無都吹到周圍都係

之前講嘅FC呢？
呢兩日個風氣仲衰撚過六月啊屌你

可以行到今日其中一個原因係大家嘅良知
唔該大家諗下

贏咗之後點面對香港人，點面對世界

依家係fake撚埋自己友啊

光復香港
時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

個個post都有其實係咪bot嚟

女義士呢單野冇人想係真，不過係人都知好大機會成真…
我都有份傳，我自首。
希望今次都係集體炒車

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

同意

屌你老母
咩隊友個手足個妹

痴撚線. 肯撚定係fake啦
有無腦架兒登

見到fake news，唔好應，唔好比評，唔好禁入去

推

[HBO] 《切爾諾貝爾 / Chernobyl》
What is the cost of lies?
It's not that we'll mistake them for the truth.
The real danger is that if we hear enough lies, then we no longer recognize the truth at all.

希望大家揸緊返個信念
有source，睇清楚內文，唔好盲目跟正負皮